返左七日工,我又頂唔住辭職了

今次辭職既原因
係因為我判斷間公司太弱智

我明知份report冇理由得2KB既
問過阿頭唔對路,交唔交上去好
佢答我照交,點知檢查員屌鳩我做咩交空白report比我,最後我白做半日要跟手尾,仲嚴我手腳慢點解搞禁耐都未交到report

我感覺到再跟指示程序做落去隨時整爛個客件野（件野一定唔平）我請示阿頭係咪有問題,佢竟然叫我跟住做唔好有禁多個人想法

份工每日埋尾要做加減數,我自己自覺性寫左一份execl幫自己工作減輕出錯,拎份excel比阿頭過目,佢竟然話：公司做野有一定既程序,你做野禁有想法,你自己開間公司黎做

對唔住禁多位,依家返工係咪真係唔好有個人意志嫁？好似約定的夢幻島果班低級食用兒童禁樣養到你識做野就得嫁啦

間公司係做咩？？？？

開名 我同老黃講

幾錢人工

佢話全球得香港做除錯ja

NVIDIA要搵實搵到啦

13800
朝8晚6
6day work

Help SEREVER-level NVIDIA brand graphics card debugging and submit a report
NVIDIA, you eat twisting shit, ask a mentally handicapped company to help you do the test, no wonder you know that the work efficiency is low.
I have never used linux in the world. I will return to the left on the 3rd and 4th. There is a problem with the report. I am not praised, but I want to get the handle.

Someone looking for jobs in computer-related industries, please be very careful in Tsuen Wan District
I really hope that NVIDIA Lao Huang will terminate the contract with the mentally handicapped company
Or if there is a Lian Dengzi who can send my post in English to NVIDIA, I will be infinitely grateful
The mentally handicapped company really marries the mentally handicapped

點解睇落似google翻譯既
不過都多謝幫手
我依家個人要沉思下我係咪真係有個人問題
明明有7個前輩佢地都生存到
點解我會頂唔住話唔做既？

依家出去唔係咁易搵返份工喎，有少少後悔

有冇

你學緊渣車,開始行緊
你離遠見到前面有車停左,你問師傅使唔使停
個師傅話照去
最後真係撞左

我用呢個情境黎問另外兩個高層,係咪應該照撞埋去
我叫佢答是否
竟然係好似班狗官禁樣帶我遊花園

如果現實世界真係要禁做先對,我會離開呢個世界

你做既野我初初返工時都做過遇過
我只可以話你既處理手法太唔成熟
有個咁廢既阿頭其實係好事
要爬佢頭上位好容易
亂世出英雄
公司有問題同危機同時都係俾你發揮既機會
見你個topic用"又"字即係你已經唔係第一次係咁
你要諗下自己既應對手法而唔係只係埋怨

利申：初入職五年爬過當初個阿頭做返佢上司，宜家同佢雖然唔同公司，計職級我已經高佢起碼兩三層

但係有D程序已經去到個人保護同危害其他隊友啦
我提出問題,佢屌我係問題兒童
我用“又”字係因為我上一份工作時間太長,身體頂唔住先唔做,果度做野係ok,只係我身體應付唔黎,咩工就係唔知邊個貼講過

明知撞仲去撞係你on9啫
去問多兩個高層, 人地梗係撚9你啦 你番得幾日工, 我幾大都唔會為你得罪/比說話個年資深D既聽架喎
你就算明知撞都要跟既, 就所有野跟black and white CC埋比其他關事既人 客氣D問係咪真係要咁做啦

又譯得幾好喎

我初入職既阿頭都係咁
明明我提出既challenge係正當
但都會被佢否定
咁你咪要醒水囉
你話你已經提出過challenge
咁你有咩證據係佢否決你既建議
你有email做為證據嗎？
你冇的話，咁入你數係正路

整Excel提高效率然後被上司否決我都試過
咪一樣被我行出條路爬返佢轉頭
個問題係你要點樣證明你比佢對公司更有價值？

fg? 點解得13800

佢就係要我明知道撞都撞左先,事後問邊個叫你撞埋去
乜依家返工真係禁樣嫁？
如果係真,條街咪好危險？
我問一個職位係大過果個教我既阿頭,你禁樣指點一下我,我真係理左到,一個話已經唔做既人/同一個仲要對住既人,點選,大家明白

多謝你點醒左我呢一下

冇
係一間八十分貝以上既房度口述做野過程
有cap都聽唔到大家講乜

我轉行
以前搵萬八但唔係鐘意做既野
呢度萬4但我鐘意呢個工作

J 字頭

o字頭

我當日見工上到去先知個中文名
然後我多手去GOOGLE
2017年,香討有人話間野on9嫁,唔好入去做
真係唔到你唔信

我只可以講你遇到所謂既不公
好多人都遇過
好可能你以後都仲會遇到
既然你改變唔到個環境同其他人
咁就要改變你自己既應對方法
今次係好好既經驗

所以咪要conversation through email 留底 有事先有得交代話你提出過但尊重上司指示
廢人廢制度一街都係 避得一間難保下間又係 你要諗下點保存實力而唔係用離開解決 無著數架

返6日得14K都唔夠，狗也不屌
FG冇18k唔撚做啦

我好想知道
NVIDIA話曬都叫做全球企業黎啦
堆工作用既硬件真係用禁差？
個鍵盤係20年前果Dps2插
連打個space都難
而D同事都默默地用嫁喎

如果連NVIDIA呢D公司都係禁
我好奇其他電子公司（google MS APPLE)工作用既硬件都係禁樣？

坦白講，作為新人我覺得你有少少唔恰當。
首先你要明白你份工或者你老細佢對你有咩期望，如果佢哋唔係買你喺出面嘅經驗，唔係要你諗解決佢哋新嘅問題，咁其實佢哋淨係想你跟佢嘅方法去做，你只係需要好似Forrest Gump 咁咁樣做。

冇上司鍾意新人乜嘢都話要人講做定係唔做左定右，明知炒嘅嘢一定要停，你做抄嘅所有嘢你上司都要孭鑊，你唔使佢孭鑊你就係完成咗你嘅工作。

如果你心裏面有一啲改善嘅諗法，唔好咁快表現自己住，將佢哋蠢嘅做法做快咗先，你得到人哋嘅信任先，大部份嘅人都唔會細心咁聽你個solution有幾聰明。職場第一個階段係潛龍勿用。

冇
我簽左名
張卡就係我
有獲係我上身
所以上面我咪講,我疑似感覺到再做會整爆塊板,請示上級,佢都唔滿意我問

我咪明知炒左啦
2KB report
又叫我交

同啊頭個啊頭講返件事唔得咩?

第一份工？ 坐你頭頂唔係有料 而係做得耐

翻7日工可以上勞工處喎
除非你自願

Nvidia就緊係勁啦
但你做果間係Nvidia外判既咖尼啡公司
你諗住用Nvidia既標準？
外判公司同委托外判間公司完全係兩回事喎

真Nvidia總部係咁：

禁你老母

懷疑有問題點解唔check下先
我覺得你既工作態度都有問題

omxi?
利申做緊

屌
你真係IT狗
我識做IT嗰啲
個個都好好搵

即係咁
你將你上司嘅錯攬上身做乜

你下屬聽上司講就ok

上司錯係佢問題
唔需要攬上身

因為佢錯做多咗嘢咁都佢問題
當然你受苦啦

不過你議價能力高想學嘢
轉工都啱嘅

開個客名 我欣賞
但如果開埋間公司名就更好

講左啦
佢竟然唔知道個工作流程
佢淨係識收貨,叫我阿頭搞掂佢

我再問佢你知唔知我係linux入面打既code係代表咩
佢竟然答唔識,係公司流落黎既工作程序

公司名 O 字頭？

條𡃁得13800仲要番6days
個呀頭能力高極有限啦

跟呢啲咁嘅人唔可以當自己係正常人
當自己係弱智咁做就fit曬喇

唔明你講咩

見到咁應該要avoid la

6日喎仲under 14k

我明啊
我以前都係做類似既架構
big boss比舊錢叫boss做
我係boss圓工

我咪話我知道有問題囉

法例上
僱主唔可以強制要求員工一星期翻7日
一星期一定要有一日係休息日

你唔會係阿風話？

上面有講
我簽左名
張卡係我做
我明知有錯佢都叫我交
然後入我數

呢啲嘢 唔係個個50k連登仔都明架

omXi logXXXXtics ??

你上司問題入你數
我會屌返佢轉頭

怪怪地,我呢度原本想打出linux既指令
但係post唔到出黎

自己諗
我提供好多資料出黎

我有個FD係入面做部門主管

係喎
我最後都同請人果個講
唔該你地係請人廣告度寫明：
只請弱智同天才
不接受擁有任何電腦相關知識,包括word execl

認真幫你翻譯兩句

Dear Nvedia,

I'm writing this email to report my company, xxx, that is responsible for handling the debugging process for your company. The aforementioned company has a very problematic structure and workflow. I strongly believe that the quality of your products will be substantially affected if you continue partnering with such irresponsible companies.

I was employed in this company this week, .......

等人接龍，要出門口了

我失業一年啦
仲做唔做？

哦
明白
我放左星期日

你啊頭陰鳩你, 早走早著

因為你係勞動神鷹

你係到post返你單野

佢地好快會覆 (24小時內，一般 2個鐘內）

我早排都追過佢地bug fix
係真係好快手

對我黎講 簡單野

撞左都唔係你部車啦
人工唔包

前輩係咪上左年紀，唔求新，唔求變，面對新事物會抗拒個d

我知你係邊個

真 世途險惡
學識保護自己好重要

叫張生食屎啦
你竟然唔知道成個流程
淨係識得比曬人做

不過我都好多謝ken wong
佢直屬NVIDIA員工
佢聽到我同阿頭討論2KBreport事件
佢事後都走黎鼓勵我,話我對linux既思路好清楚明白,你以前做開呢行嫁？

如果ken wong你見到呢段文字,我好多謝你既開解鼓勵,我以前只係做水手,做左十二年,我D電腦知識係由intel p2時代由window 98玩到依家玩出黎

其實份report人人都知有問題，但無人會爆！ 因為爆左既下場就同你一樣

咁高人工 仲請唔請人

駁唔到
佢竟然話：公司做野有一定既程序,你做野禁有想法,你自己開間公司黎做

咁唔係我朋友了，唔係姓張

因為rm 呢句指令
所以lihkg呢個app有問題出唔到post?

知道你又唔㩒開嚟睇下，㩒下要幾耐呀？㩒咗有嘢咪唔出聲照交咯，冇咪同佢講lor，唔通冇佢又叫你照交咩

係 有時唔爆鑊就無人理呢個issue
爆下無壞
最緊要你做嘅時候要提出你見到嘅問題同科案
然後要問你上司view 同endorsement
一定要email問

之後衰左自然有人搵佢算帳
亦都唔係你需要擔心嘅野

再簡單啲諗 你俾唔俾意見都俾人屌
咪照俾意見拉埋佢落水囉
千奇唔好自己做哂決定
一定要問上司

打足6日機？

係

樓主on99咁，人地就係想爆大鑊，一係跣鳩上上司，一係就想出大大件事先改革

你個細薯仔出乜聲

睇清楚 樓主係交左份report架
問完佢上司都話要照交咪交
交完奶撚左野而家咪又係樓主跟返手尾
按你講既做 出左事我孭
唔按你講既做 又話我鋒芒太露咁
你玩撚曬啦

樓主加油

咁返五日應該幾多

唔好咁多想法，問返佢呢個係咪老闆既想法，邊個出糧比你，你老闆，反正都唔做，嗱，揾老闆唔一定要你批判佢，只係講指示唔合理，會整爛客戶既貨，但佢係上司，照理要聽指示，自覺出左公司糧，對公司有責任，所以問拎錢出嚟請我個個，係咪同樣指示，不過件貨鑊左就唔好揾我，因呢個真係指示喇

比我前老闆見到，肯定知我係邊個tim

照做實冇死
email record佢
見到有鑊氣就事先email佢問
補底話我會照你意思做落去
你都覺有問題我先停

爆撚左鑊就print撚晒d email
睇下邊個死

多謝你既指引
我唔要返去做
我要睇到NVIDIA同呢間公司解除合約

不過我真係唔識英文
如果佢回信我怕到時係post出黎向大家求救

我呢幾日做過T4 GV100 GV503
員工號碼就唔講啦
我寫既單係右上角寫 日月年
12 March2021

我留意到佢地個個寫日期係純數字
如果係4月7日既話
美國果邊收到張野會唔會估緊係咩日子？

拿呢度我如果多口問禁樣寫日子得唔得啊？我一定會收到：叫左你跟程序做啊！！！！！！！！！
有幾張仲寫左星期幾當學英文
左邊D寫過D小小個人筆記

對我黎講
新發現

其實真係上網查就得
command 佢想人點解釋
再者6日萬3 隨時佢呀頭都係萬5

50歲

咁點解你隔咁耐都唔搵工？

樓主做d野好似好複雜咁，但係人工又好似唔算好高係咪好有前景？

嘩
自爆到咁

問問問 你又知樓主冇搵工？

我講既係5日工黎，6日既一早filter左

如果你指導過我既
感謝你
如果你係我阿頭

你係一個失敗既指導者
方太教煮餸都有片有文字食譜睇啊
你要我睇住你煮一次要完美模仿所有動作？

我呢幾日同好多朋友訴苦
我可以post好多例子比大家睇

[10/3 12:55] : 我今日先第五日返工
今日第五日早上佢同我訓話

簡單黎講,唔準做問題小年,同我做一隻填鴨,我叫你做咩就做咩
[10/3 13:53] : 我返左五日
已經見到一D問題
明明有方法可以減低出錯
但佢呢就話：你黎左呢度先幾日,唔好禁多問題啦,點解禁樣做,係一直流落黎既程序,唔應該有自己想法
[10/3 13:56] : 要比喻既話
就係妳叫我練音階
我問點解會係禁樣上
妳只係答唔好問啦,幾百年D人都係禁練嫁啦

我聽到D音色唔得,我問點吹好D
妳答,唔好理住啦,你吹得響先啦,音色等你吹耐D先再教你,問題係我依家聽得出唔好聽啦,你講下點樣吹好D唔撚使死啊？
[10/3 18:29] : 收工
又黎樹洞時間謝謝

我彈琴先第五日ja
我一入黎就識得睇五線譜識得分major minor識得睇小小意大利文
妳唔鑽我一句叻仔冇問題
妳都唔好否定我既知識啊
你好撚想只係教一D連doremefasolatido都未識分既人啊？
你想請個弱智你係請人果度寫只請弱智或者天才,不接受有想法既正常人啦🥲
[10/3 20:08] : mis lee
有機會我要搵你教我琴
我要扮唔識睇譜
我黎係比錢想激到妳喊既
妳喊既我會好開心
[10/3 20:13] : 再作文

你彈一段20BAR既樂句
我跟住黎彈
OK呢次彈到

3個鐘後你要我彈出黎,冇樂譜嫁,我頭先彈左咩你同我彈一次出黎
咩話你唔記得?
你頭先冇留心睇住我D手指點樣按嫁咩?

屌你第13個BAR果粒音要突然佔大啊,第19BAR要做返rit啊,我頭先咪做左囉
點解你唔跟住做啊,你係唔係冇留心睇住我點做啊?

你呢20個BAR既音符/音量/感情
只要有一個唔岩
個考官都會FAIL你,你要做到完全100%岩曬先可以離開
[10/3 20:14] : 再講一次
我識吹長笛
識睇鋼琴譜已經偷笑
你仲想話我左手無名指按得太大力啊,重頭再練過

會唔會過份左D呢?
[10/3 20:16] : 冇問題

我好慶幸我第一次踏入社會做野
D老屎忽對我做錯野既係講：屌你老母你又做撚錯啊,講左幾多次啊屌你老母臭系

我呢世都記得個情景語氣

依家應用返,佢唔打搞伯母係ok既
[10/3 22:21] : 又可以作一個出黎

我吹完一段樂句
妳:我比一分鐘時間你,你同我諗清楚頭先段樂句你有邊度吹錯

我心諗:我知我就唔會吹錯啦,我好想吹錯啊?我好想係一個八十分貝嘈音環境入面特登吹錯而比你訓話啊?

妳: 29 28 27 26 25 24 23

我心諗:你禁樣做我係唔會驚嫁
最你咪又係要開估我吹錯邊一段

夠礓咪撚講我錯咩等我再交錯功課囉
[10/3 22:25] : 妳禁樣嚇個4歲小妹妹
嚇完就會知錯,改得返岩嫁啦??

雖然我32歲😭
[11/3 07:05] : 點解我老母可以講得出：唉呀唔想知啊,你公司做野好煩啊,唔好做啦,做返船啦
點解我細佬可以講得出：禁唔鐘意咪唔好做囉,落返船做囉禁多野講,又要係度怨

我琴晚真係攤係床忍喊
乜屋企人唔係會理解,互相支持嫁咩？
點解全家人都睇死我做唔長要做返船？
[11/3 21:30] : 今日同阿頭開誠怖公講曬呢幾日發生咩事
仲問埋佢係咪特登比獲我咩

佢答：我係度做左三年
真係第一次睇到你果日既情況

50歲IT狗此post已完
出咗去搵得返呢份工咩
梗係咬實唔走

樓主唔好咁傷心
出嚟做嘢係咁㗎啦
啱啱出嚟做嘢嘅時候都俾人講過同一樣說話, exact wording
你走嘅決定係冇錯嘅,一日睇你唔順眼一世都睇你唔順眼,你繼續喺嗰度做都冇運行
你記住工作程度同價錢成正比嘅,佢依個價錢預咗請個弱智返嚟,你就應該做返啲弱智做嘅嘢，拎啲時間嚟增值自己。
下次入去其他公司，你嘅阿頭一定要叻過你，如果唔係你個心就會唔服，意見多多。
打工都好港運㗎希望你入保公司啦

正解

我類似禁問啦
佢話照做
我應該要問下NVIDIA老黃

你d屋企人真係極品

就係多你呢啲人香港先咁多閪工

我親眼睇住D前輩抄左20組雙位數字
然後拎出去用手機慢慢加返對數

仲話我唔好用乘數方法
我第二日連續兩次都數同一櫃位置數錯
就諗整份excel黎幫手啦
今日我已經先利申只係我個人方便,比份excel佢睇
懶人包黎講
佢叫我跟返前輩既點數方法

其實我睇完你講乜
我都唔明間公司有咩問題
得2KB你都走去問上司??? 我諗有腦既都知有問題 唔會交

你自己整EXCEL 又係ON9,,,
不嬲間間公司都係咁架啦. 下次你交WORD 再下次交PPT咁點撚樣算?

返親6日都係西工啦！

睇到呢度已經唔駛再討論，14k都冇仲要返6日，佢出得咁既人工都係想請隻狗返黎撚冇諗過請個人黎做野啦，早走早著啦

第一
你知道得2KB咁細係有問題，
但你到檢查員屌先知道係空白嘅，
姐係根本你連開都無開過嚟睇吓啦，
我就死唔信你如果同高層講份野係空白嘅，
佢都會叫你照交

第二
係跟老細講嘅嘢做，件野爛咗，
害到你比人屌，
講真，份糧真係包咗，
咪當學嘢囉，又唔洗你賠

第三，亦都係最重要果樣
你做得果行，就要識跟果行規矩，跟遊戲玩法，
你有幾醒幾勁，要反映係工作表現上先有用

就等於我做工程，每日計成千條數，
其實根本excel拉一下就計完，
但上司要求我逐條用人手計數機計，
係人都知excel個數都一樣㗎，
但全行都係用人手計數機計，
唔通你要全公司、甚至全行跟你？

睇完篇野，純粹覺得樓主係一個未長大嘅細路，
以為自己好特別，好撚醒，永遠錯嘅唔係自己
實際上係個死蠢
認清事實啦，你普通人嚟㗎炸

冇個人工作電腦啊
手指都唔夠一人一隻
我問過人地拎左我隻手指唔小心洗鳩曬我份report禁點算
佢答對方重做囉

一張卡可能要跑三日
如果真係洗左,係咪浪費三日
仲要張卡簽左名喎
又係我食啊？
一人一手指要幾多錢啊？

少年你太年輕了

所以我明白點解會有人扮返工唔想返屋企

我依家都要做同一樣野

你戇鳩？
睇唔睇到樓主老頂點同佢講？
叫佢跟程序做野唔好有咁多個人諗法唔好搞咁多野呀
公你贏字我輸 係唔係都比人屌 做黎把撚？

就係多得你呢d咁既奴隸狗香港先咁撚多閪工

第三點真係

我覺得佢唔係覺得自己好特別
不過明知2KB唔可能 又ON99走去問上司交唔交
擺明係自己唔用腦 又懶 想人支持自己
到出左事就賴人點解支持自己
無責任心 都係典型永遠下屬既人 比佢升到職真係出事

垃圾工，無個人意見即係請機械人就得

揾真係話事果個 打好關係

上司係廢既就裝佢彈弓上位

屌
返6日得14k
你食開屎

第一
我係linux入面己經見到話得2KB啊
佢叫照交啊
檢查員追我問我做咩交2KB野出黎啊
我唔理跟指示交 我死
我請示左交唔交,佢話交 我死
我可以點樣唔使死？

第二

我係感覺到再小小問題再做落去會整爛野啦
照做,整爛 我死
唔做,要求指示,屌我唔跟住做

樓上係咪有人話時間慳到就係自己既
好希望你上司比一萬條數唔準用計數機只能心算

以前流落黎係用心算嫁,你用乜撚計數機啊？

幫SEREVER 級

自己弱智話人弱智!

tcon cita可能有人收

禁如果阿頭一句
冇理由得2KB既
你重跑一次
我咪去囉
但依家唔係囉

你盲？
有冇睇清楚內文？
佢整個excel係比自己睇 方便自己 唔係for交出去

你呢種人真係好撚好笑
自己係最底層 但有統治階級既意識

清末，法國使臣羅傑斯對中國皇帝說：「你們的太監製度將健康人變成殘疾，很不人道。」沒等皇帝回話，貼身太監姚勛搶嘴道——「這是陛下的恩賜，奴才們心甘情願。怎可詆毀我大清國律，干涉我大清內政！？」

根本就唔應該問
2KB你自己都覺得有問題 點可能走去問人??
再做一次都係2KB你先應該問係咪做錯STEP
而唔係問 交唔交得

點解唔問得
成年唔做野 都要有原因啦嘛

Hi 返過part time 但唔係同一個post

平時有儲錢既咪趁呢個時候休息下，慢慢諗下自己想行咩路囉

講到尾都係想瀨人
開依個POST都係想人支持你屌7間公司

岩架啦 你永遠都無問題無錯 就算你RESIGN左都係公司既錯
你依家搵唔到工就係政府既錯
溝唔到女就係世界既錯

真 ，重追住樓主咬
明明就係啲老屎忽唔撚化

真係奴性重到

不了

,拎份excel比阿頭過目,
唔係想交比上司睇黎把撚咩

你呢種人真係好撚好笑
自己係最底層 但有統治階級既意識
重要自己都係盲話人盲

我NVDA股東，幫你出出聲

無睇USER NAME TIM
番觀塘開你間垃圾鋪啦 上黎連登R客

幫推

唔知點解睇樓主打字硬係覺得佢係有啲自閉或者智力問題

知道但唔做唔改唔反省 咁叫知道？仲有講到自己完全冇責任咁，有懷疑，見到份野2kb 都唔開黎睇下，我當係你上司fake 你錯，咁成件最多都係上司問題啫，但上黎開post 屌尻公司、屌埋公司個客(nvidia)，你公司係外判嚟咋，keyboard 舊都關個客 nvidia事？

而且新人做錯野好正常啫，小小錯，比人話兩句，就無限放大件事，上黎搵安慰，仲話會要搞到nvidia同你公司解約。真係想知你幾歲，出左社會幾耐，仲溫室小花咁撚樣

真 我就唔會想有個咁嘅同事
雖然樓主老細on9
但真心覺得佢都唔好得好多
仲以為自己好醒

咩學歷

我既開場白係
我自用既
你覺得我禁樣設計份excel黎方便點數
比你你會點樣再寫清楚

佢話我禁有想法自己開公司黎做啊

jos？

跑一張卡要三日啊屌你
又落得手腳慢罪名
你係咪腦細黎嫁
定係我前阿頭啊

其實唔太明樓主講乜講野有少少1999
大致上係咪樓主發現左d bug然後上司就wfc樓主意見
爆鑊就推樓主出黎去死？

咁間公司垃圾就一定架啦
但睇樓主既表達 溝通能力有可以改進既地方
同埋處事可以再圓滑d
比如有d咩冬瓜豆腐就keep email做證保護自己
有d咩發現就唔好第一時間衝出黎講 睇清局勢先再決定點處理之類

相信呢d咁既小薯位都唔係你第一個入去中伏
但班同事都可以係間垃圾公司到站得住腳的話
相信樓主應該缺少左某d能力/特質先搞到面阻阻
如果可以學習下 下份工應該會如魚得水

對唔住
唔係話唔信你
不過你知規矩嫁啦

阿頭話係NV比呢D野佢地用
不管你信不信,反正我信了

我之前做個間公司
明知有問題既野提出都唔會理
只會覺得你搞事制做問題
到有事個陣就問返你點解唔出聲

唔明 你開嚟自用點解要同你腦細或者上司講
你咪自己用

認真辦公室政治不嬲都係一門學問嚟
呢個世界大把無能嘅上司
人同人相處 待人接物等等都要接受
我明你會唔gur 點解佢廢你咁多但你要聽佢講
咁但事實佢就係你上司

當然你頂唔順可以走 但除咗你上司有問題之外
我睇你既回覆 其實覺得你待人接物同埋處物都幾幼稚同自我中心
好多巴打俾意見你你又駁呢樣個樣
老實講你唔學識
去到下一間一定有其他問題

上司做錯事 上司廢 真係通街都有咁既情況
點樣可以識人情世故/圓滑咁處理就係好既學問

咁既價錢
佢預請啲輕度弱智返黎
叫佢做a就a b就b
唔需要有個人想法

佢點估到有做到野既人肯收依個價

你上頭多數係唔識用excel，然後覺得你咁問係要串佢所以就起曬鋼咁
但我覺得拎excel比阿頭真係做多咗，你先做咗幾日，班老野又唔熟呢啲野，正路都唔會咁輕易接受你既solution架
而且睇你啲應對方式，真係唔似32歲，我以為你係fg

用你個2KB 例子為例，其實好多巴打都叫你keep email
起碼有白紙黑字
如果最後有咩事佢要你食死貓
你咪有證據係你聽上頭講嚟做

同埋好多野其實唔使同人講你點樣處理 重點係你又新入職
如果你覺得開個excel 方便自己 咁你咪自己開
真係無需要同上司或者其他同事講 認真
一嚟人地會覺得點解你新入職 就咁串好似教返我地有咩方法做野咁

一個新人入到嚟就呢樣個樣 其他人一定唔鍾意架啦

我請教其他同事已經用唔好意思/唔該曬

做成句既開頭同結尾
我仲可以點改進？

無錯
仲要擺哂上嚟
講真 件事樓主係處理得柒
但罪不至死
好明顯係個上司想逼走佢

樓主32歲？

但其實我都明點解佢上司想逼走佢
一個新入職既人咁樣會令我覺得佢好自以為是囉
而且就咁睇樓主同人相處應該都有其他問題
有時又好1999 同埋啲回覆其實都睇得出佢係唔聽人講野唔接受意見個種

我齋係睇你打d字，都feel到你果d怨氣，
真人對話應該更加唔使講，
睇嚟都係你嘅態度問題，
多過係工作能力問題

講真 打工就係賣時間比公司
公司做法係柒咪由佢柒
跟足佢做 磨哂時間咪由佢
開工果刻就係賣靈魂比公司
佢要on9同柒咪陪佢柒
收工咪自由身

就咁睇你個post既回應都feel到份人有d 1999同自我中心
唔係加句唔該多謝就叫做良好時溝通技巧架

冇人知道你同上司報告個file有問題個陣係用咩語氣咩言辭表達
正常黎講你同同事講：「hi 我想問下個file好細wor係咪要照交啊？」
咁佢又唔知頭唔知路 咁gen完個file suppose正正常常係交得架啦 可能係今次data少先size細啫
但如果你加左句：「平時個size都係咁細架？係咪正常架？」或者直接開file出黎睇下有冇餡再問
我又唔覺得你阿頭咁撚癲叫係真係交個空白doc上去
就算佢咁撚癲既 咪sd email個陣cc埋阿頭仲加多句approved by my team head囉
咁點死都唔只死你一個先啦
呢d職場溝通技巧唔係講兩句thank you/sorry ar呢d就取代到
同埋say thank you呢d唔係基本禮貌咋咩

這是垃圾工

香港真係多奴才 成個post都屌番樓主

仲有問題係呢種做法對我既做人處事係完全衝突ma

我以前做錯事
係講斷手斷腳
甚至可以死幾個
所以我做老屎忽果時
我教新人既開場白係：
唔識唔緊要,歡迎問我,最好問到我都唔識,我地一齊搵答案
頭幾日你齋睇得啦,出到去行步路都要小心啊,叉錯腳,輕則樓親,重則冇命
你上到場,突然驚左唔識做,我情願你即刻行開,認自已唔熟怕死,我都唔想唔知邊日聽到：喂喂,你教果個新人冇左三隻水指喎,哈哈
我會好難過嫁
記住安全鞋個鞋盒金句：安全才能回家

人冇事先做到世界冠軍嫁
你有時可能唔係同我一齊,你可能會受其他同事指導
佢地人人做法唔同,唔係錯,不過我想你諗下如果佢禁做會唔會有D危險,佢既做法你跟唔跟得上,跟唔上既可以跟住我方法先,我自問呢個做法係我覺得安全而上司問點解禁做我都答得出

到你大個仔啦,有想法啦,可能到時你做主場我係作客,我地再交流交流啦

上面段野我係咪做錯？
我應該教後輩唔好問,跟住做？
佢口點解我答唔好撚問啦,人人都係禁做嫁啦,你禁多意見,你自已開公司啦

攣大你對眼睇真d先啦盲撚
咁撚粗心大意點做野呀呀世侄
仲好意思老屎忽上身咁教返人

linux 打個cat command 睇個file 都得掛

btw我都認同係需要保障返自己
我都成日同條女講
有咩覺得唔對路就要求老細白紙黑字寫清楚係按你要求做
唔撚肯就唔好做

算撚數把啦
你睇呢到有幾多個幫住你老頂去屌柒你
根本就成班都係奴隸黎

我問cat點解
佢答我你唔需要識住,同我照做

一睇就知樓主現實煩膠到仆街

你應該去Twitter @鳩N記

對唔住
我唔係填鴨
當年中學我問自已中學文言文都冇用
學黎做咩
但係請客呢課書既大慨我都明佢想表達D咩

你覺得2kb有問題嗰陣，你有無「開過嚟check」下先？你睇完發覺份嘢係空白嘅，再同高層反映，我真係唔信會要你照交

我都覺得你間公司係有問題，但你都唔係無錯囉

成個post我都追咗陣，明顯當你回覆對你反映有問題、意見嘅巴打嗰陣，個語氣、態度，已經知你係個極度自我中心嘅人，唔係得我一個係咁覺得，
你自己反省下啦，都係為你好

全民老民,唯一出路
救得一個得一個

★★★★★★★★★★綜援師精彩錄語★★★★★★★★★★

[綜援師]講多無謂,如果對生活唔滿意,真係唔好撚做

[正能量]有錢人最鐘意同你講

[綜援師]莫信網上打手,教你破解進修騙局

阿頭就係要我照交

我回左幾多次講我被逼照交

呢份垃圾工之前見請人

咁你就唔好交啦
我阿頭都試過叫我交d有問題既野,真係睬佢都傻
要交佢自己交

you are kidding me, definitely

你有自己想法,你自由開間公司黎做

唔係自唔自己想法喎, 明知要咩鑊點解要做
一係未cc晒相關人士話有問題, 係咪confirm咁做, 佢confirm先照做

我唔係你呀頭

個重點係其實唔洗俾份excel佢睇

我想問佢
假如係佢自己,會點樣設計份excel
我唔知道呢下都唔比問
對唔住

你有冇諗過連你老母細佬都覺得你好撚煩 你明唔明牛魔王啲手下點解會俾唐三藏煩到自殺死

對唔住
所以我依家唔返屋企面對佢地

屌你5日都要13800啦
仲要6日

適當時候就離開

你都係唔明點解唔應該問 搞你唔掂

omni ?

真係救命
原來佢唔係想同人哋講佢會整份Excel 自用
佢係直接新入職 走去問上頭：
我會開份excel 嚟用 如果係你你會點設計呀

真係唔怪得佢上頭想逼佢走

Lian Dengzi

瞻x?

樓主工作認真 你上司似係想hea
你辭職係岩 你屋企人講野太難聽 搵返份可以比你認真工作既工就搬出黎住

多謝
我依家去酒店避下
我唔會自殺
我仲未睇林鄭仆街死

樓主其實肯做
但又好似唔識表達溝通
好有傲氣覺得個世界唔應該係咁
怪得你老闆會咁講
叫你自己開公司鐘意點就點

樓主要接受自己只係粒小齒輪
同埋學下偷懶

佢字裡行間係到問點解人哋唔讚佢做到野/搵到錯處 份excel跟本都係想show off俾老細睇佢好勤力

搵工一定搵4日